6月係‘基佬月’。基佬一個，你問我答

除左圖咩都會有
請出招

恐同撚只敢偷偷留下負皮

圖？

比人屌屎忽咩感覺

無比人屌過
照計係爽

6月同基佬有咩關係？

想屌你屎眼

不了

起我底先
有 另一半

Never

唔一定要fun咖嘛

屌你老母死全家

屌我老母咪死全家
醒目

係咪ching?

我覺得有